懇靖美孚既街坊朋友可以幫幫手

懇靖美孚既街坊朋友可以幫幫手

有朋友隻小鸚鵡唔見左, 想住係美孚既朋友可以幫手留意下
因為係寵物主人全家都好鍚佢, 小鸚鵡亦係家中老人家既老伴黎..
但意外飛走左.. 所以想靠呢度睇下有無機會搵得返佢
琴日 28 號有美孚朋友係屋企平台見到佢, 但最後未能帶到入屋內..

如果有朋友仔見到小鸚鵡可以即刻聯絡主人鄭小姐
佢右腳係有金色鐵環, 約 7cm 高, 性格細膽
如果係平台發現到佢既話, 請用「非常慢動作」靠近同倒杯水比佢
係有機會可以引到入室內

感謝大家幫手
非常感謝

Pish